{"tokens": ["Bonjour,"], "ner_tags": ["O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Je", "te", "transmets", "les", "infos", "concernant", "le", "dossier", "client", "n°", "FR-94X-7721-B."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Le", "client", "principal", "s'appelle", "Karim", "El", "M.", "(ou", "peut-être", "El", "Mahdi", "?", "orthographe", "incertaine),"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["né", "le", "14/02/1987", "à", "Roubaix."], "ner_tags": ["O", "O", "B-DATE", "O", "B-LOCATION"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Son", "numéro", "de", "sécurité", "sociale", "serait", "1", "87", "02", "59", "123", "456", "78,", "mais", "à", "vérifier", "car", "il", "y", "a", "une", "incohérence", "sur", "la", "clé."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-NATIONAL_ID", "I-NATIONAL_ID", "I-NATIONAL_ID", "I-NATIONAL_ID", "I-NATIONAL_ID", "I-NATIONAL_ID", "I-NATIONAL_ID", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Adresse", "actuelle", "déclarée", ":", "12", "bis", "rue", "des", "Fleurs,", "apt", "3B", "59100", "Roubaix", "France"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Ancienne", "adresse", "(peut", "encore", "apparaître", "dans", "certains", "fichiers)", ":", "45", "avenue", "J.", "Jaurès", "59000", "Lille"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Contact", ":"], "ner_tags": ["O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Email", "perso", ":", "karim.elm87(at)gmail.com"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-EMAIL"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Email", "pro", ":", "k.elmahdi@consulting-eu.org"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "B-EMAIL"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Téléphone", ":", "+33", "6", "58", "77", "12", "09", "(ou", "parfois", "noté", "0658771209", ")"], "ner_tags": ["O", "O", "B-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE", "O", "O", "O", "B-PHONE", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Infos", "bancaires", "utilisées", "pour", "prélèvement", ":", "IBAN", ":", "FR76", "3000", "6000", "0112", "3456", "7890", "189"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-IBAN", "I-IBAN", "I-IBAN", "I-IBAN", "I-IBAN", "I-IBAN", "I-IBAN"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["BIC", ":", "AGRIFRPPXXX"], "ner_tags": ["O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Carte", "utilisée", "lors", "du", "dernier", "paiement", ":", "Visa", "****", "****", "****", "4832", "(expiration", "09/27,", "CVV", "non", "stocké", "mais", "mentionné", "dans", "un", "mail", "ancien", "comme", "\"482\")"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-CREDIT_CARD", "I-CREDIT_CARD", "I-CREDIT_CARD", "I-CREDIT_CARD", "I-CREDIT_CARD", "O", "B-DATE", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Le", "client", "a", "également", "fourni", "un", "identifiant", "interne", ":", "usr_kelm_7721", "Et", "un", "ancien", "login", ":", "karim1987!"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Dans", "les", "échanges,", "il", "mentionne", "une", "société", ":", "\"KM", "Data", "Solutions\"", "(SIRET", "possible", ":", "812", "345", "678", "00017", "—", "non", "confirmé)"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "I-ORGANIZATION", "O", "O", "O", "B-TAX_ID", "I-TAX_ID", "I-TAX_ID", "I-TAX_ID", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Attention", ":", "dans", "un", "document", "scanné,", "on", "voit", "une", "signature", "ressemblant", "à", "\"K.", "Elmahdy\"", "→", "possible", "variation", "orthographique."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "I-PERSON", "O", "O", "O", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Il", "y", "a", "aussi", "une", "référence", "à", "un", "proche", ":", "\"Samira", "(soeur)\"", "avec", "numéro", "partiel", ":", "07", "**", "**", "45", "91"], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PERSON", "O", "O", "O", "O", "O", "B-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE", "I-PHONE"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
{"tokens": ["Enfin,", "note", "interne", ":", "Le", "client", "utilise", "parfois", "un", "VPN", "(IP", "détectée", ":", "185.217.0.12", "→", "localisation", "supposée", "Belgique", ")."], "ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOCATION", "O"], "lang": "fr", "domain": "custom_fr_dossier_synth"}
